有無玩緊CMB 嘅巴絲(99) wow... 99 啦

Yo...第99 係姨姨開嘅
繼續圍爐

區選係中共比你贏，打撚完飛機未？醒未？運動未完！

知道， 無人會忘記。

留名 開左新cmb ac 再玩
之前個 年紀不符
多唔多人 報細數

自從玩過呢類app後
發現識影相係好重要

好高興識到佢
傾緊 但我想uninstall cmb
專一D 同佢傾....

記住唔好太訓身

有遇過男仔報大數

Lmmm and get back to sleep

一定係

221534 嚟搵我啦👀

有好多個

H字頭？

有貓貓哦

應該E字

mayday?

搵到了 不過我冇曬豆

搵到了 個樣無22歲不過無豆了

近排都冇咩match

Sad

Ohhhhh

你一定大把人like

無玩緊，之前有玩，可唔可以傾

通常會傾d咩
match到但唔知講咩好

新手上路

多謝... 剛剛識佢，都唔知點進下一步

各位早晨~~~~

engineer?
見都有4-5個同你一樣pw

早晨

從來都沒有... 唉

早晨啊

新手

Sor

[member] 都有講有笑咁 唔知佢係咪咁諗啦 前兩日出完就開始冇野講 好似d話題都講完/member]

有冇人傾下計 231804

老野新人黎試玩下密碼 281786

No la,我應該寫咗我係小編嚟

唔係啦🤣

俾d貼士嚟

搵到, 第一張玩貓

囧 可能我有個sales頂死左
所以睇唔到 淨係見到第2-4張玩貓

你走寶
連登d 絲打真係好正

點解我唔係後生十年

聖誕節了

放大假去旅行都無動力

咁死得

搵到啦，小編落fb 果d

唔好提喇
完全提唔起勁

公司啱啱先提我仲有十日大假要放

有假係好事....放到無晒假友到爆

點睇你都似搵人懾時間空窗期
我係佢都唔敢太認真

我理論值每年係30日大假
本來都話放假飛去搵女朋友, 而家係ex
以前就話易搞, 今年個環境仲要...

高層係唔同d！ 多假到呢。
不過真係想去玩， 會拎no pay leave 🤣🤣🤣

K巴宜家係唔知搵邊個女友

哦， 原來係姨姨誤會左🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
真係唔可以睇少k 巴嘅

發覺好多女仔出到黎，唔同樣
照騙率頗高

幾大程度唔同先？

出到黎完全唔想掂個女仔囉😣
你話差幾遠？

咁跨張 我反而遇到好多太靚女

呢個世界邊有太靚女呢回事

掂係咩意思🤣🤣🤣
唔想見到啊？

一個都冇

眼角高

最憎

好sad 真係一個like 都冇

Default架下話？

你男定女？
男多數等女仔like back啵

見倒秒X，除非p得自然到難以分辨。

巴

我都冇啦 男仔好似正常

你右下角咩黎

咁你靚仔高大
點同我呢啲普通人

即係佢會間中拍下我，捉下我手臂
我都要會縮嗰種
如係係相入面個樣
我會掂番佢

妝都唔化⋯

系統信息

咁唔岩feel 咪算囉。 人夾人， 下個會更好

lm

俾d貼士得唔得

有冇貼士

有冇貼士呀，巴打

...

我係本人。
只係改左名。

搵到絲打但無豆想like都無得like

新post又留下先

應該好難搵到我

我都想問呃黎做咩

請尊重自己，尊重他人。

見到有明白人...

躝!

差唔多啦 好似玩幾日已經99+

..........

新手一問，其實大家俾出黎既number可以喺邊度用架？

我指絲打係咁

3q

我覺得你真係痴撚線

原來真係有男人係咁

好多match完，hi佢唔覆係咪經常發生

係
不過俾少少時間.. 唔係人人都望實部電話, 或者有開通知

經常

有無巴絲解釋下, 點解無得拒絕

ur right

通常傾幾耐約人出街？

我就一星期
睇對方意願, 有d 要傾耐d 先肯出

我今日下晝先redownload返
幾日前del左

我見好多女仔都喺外國讀書，好有錢，唔敢like

大家呢個post 係開心圍爐。
傾下計ok ga，唔經CMB 都可以留tg 吹水😊😊😊

身先士卒

點整條咁嘅link??

呀我搵到我條tg link 啦，等我又留先

無追一個晏晝就推左半個post

Form group啦.

入到去全巴打

定律嚟

早期有班人開左group就冇返過黎

點解有時你send咗message之後系統都會嗌你make the first move? Logout再login返之前send嘅message直頭無埋，好bug

有時都係咁 好煩

普遍廿中樓下男女都p圖，我30樓上普遍都真人靚d

利申冇約過見面，只係睇身邊人vs佢地網上既圖。

廿中毒撚表示唔識點p自己

補充，我講既p圖係指filter

有時filter完會好唔自然

這些機會

是要自己爭取的

玩到唔玩 無人應

forgot to say, 要用男account睇

想問巴打意見
如果約係cafe食lunch
女仔著t-shirt牛仔褲會唔會好hea咁
但著得好恆又好似好怪

住同區 落樓10分鐘行到

駁唔到

btw

我覺得ok

係呀

Woo，咁犀利巴打

唔係啦，唔高質

哦哦，希望搵到你，需要密碼呀巴打

冇錯，喵好高質

喵世界第一

想問巴打 如果約到女仔出街而又有興趣發展
下一次會隔幾耐再約？

喵有顏值，有肉，有身材，喵真係高質過我10倍

係唔係要聽日先會望到

271723

都要睇下咩喵
無毛 Sphinx cat 真係sorry

唔好彩啦巴打，唔係我

我都唔太清楚 唔熟隻app

港短喵喵，我最愛

我會直接問佢下次想幾時出嚟
其實人人日日都要食飯，causal 食餐飯我都ok

不過，通常一星期內

我鍾意異短

異短全名係咩？

之前女朋友 開始約嗰時 基本上日日都想見
嗰排就不停出

異國短毛喵

251801
好耐無放

異短都好可愛

好似比人側左槌咁

因為可以話係冇玩個app

我個野係咪壞左 match唔到人
已經亂like

有個match最尾兩日先開始傾咗幾句冇留contact, 然後佢extend咗個chat

邊個養異短！？超鍾意

無養阿
未準備好侍奉主人

我都係因為覺得責任太大所以冇養貓

隻貓個樣勁可愛

我ex都有英短，我因為個蠢貓變左貓奴

呢隻係英短?
我成日唔知我家嗰隻大爺係咩品種, 有人話係英短但我又覺得唔似。

我覺得係美短 唔係英短

我都覺得絲打張相隻貓唔係英短, 佢張相隻貓同我家嗰隻有啲似, 都係唔似係英短

有時見到啲男嘅樣唔錯身型唔錯
好似幾charm咁
就會諗點解佢哋都需要玩交友app...
唔敢like back 怕係player

男人女人都可以係player, 同外表無乜關係
俾個靚仔player 玩完都心甘命抵啲，好似係

第一次玩交友app 好緊張
其實係咪唔洗太認真

我有個朋友約出去見第一晚就kiss咗⋯⋯

其實player 一味求快，你好易feel 到架
match 咗傾幾句睇吓點先

怕比人呃睇嚟我都係唔係好適合玩交友apps

唔通係我太保守

....

定義下咩叫俾人呃先
拍咗一年之後分手，叫唔叫呃你？
純粹用時間長短去分？

一樣會有絲打同你講性生活協調好重要
跟自己步伐啦，唔好俾外界壓力改變
保守咪保守

揸緊自己條底線就得啦

係咩🤣🤣🤣
朋友嘅朋友生左貓b 送過來嘅， 佢咁講，我咁聽

隻貓超打意

新手，想問你地成日po果啲數點黎，我見唔到有得直接search人

有無試過進展良好 覺得再出少少力就搞掂
但心底知道其實唔係真係咁鍾意
真係dry得滯為溝而溝

有d迷失

既然係咁就唔會害人, 認真

依家就係猶豫緊
但其實無心釣魚架

thx

新手巴留名 222123

LM

好耐無黎 已經開到99

真毒我只係lm食花生

去親都四五百

罰企蕃茄兄弟囉. 你指per head定一餐先?

環境好少少都3-400 加支野飲就差唔多
平日同朋友食茶記多 涷飲加7蚊都唔捨得飲
加支cocktail 一舊水就眼都唔眨

Per head 呀

cocktail 一舊水有一枝咪平囉
香港地無返一舊水一杯都好難飲

唔煙唔酒
同佢講要注重健康

佢咁講姐，正如尼度個個都自稱真毒

Fuck ...諗緊自己去海濱公園跑步 望下海有幾毒

唔通我自己去環球影城又話你知

無興趣 但約下約下就習慣佐去港女餐廳

邊忽毒
海邊跑步都唔知幾撚多人

我成日由黃埔跑去尖東

密碼可以係邊search?搵唔到個位係search

有時aa 有時佢講多謝我都唔會叫佢俾錢
唔識點開口 但如果兩三次都係我請
我會當跌錢斬纜

驚咩

早兩日去左蕃茄兄弟 CLS多人到
最後去左隔嚟蘇媽 都係黃店
好好食

我平時唔駛錢 份糧唔溝女可以儲6-7成
有兩成幾係家用

荃灣光榮冰室食過一次, 三眼仔扒餐
3隻蛋, 1塊雞扒 食到嘔屎
2個friends仲拖我食雪糕 飲一芳...

一邊搭車一邊肚痛

師兄冇九半都唔洗旨意有得食

咁溝完呢

嗰日中午嚟
唔知幾時先有機會試

試過絕代芳華 11點半 1點上 2點先食完個lunch
見到staff咁忙真係唔敢催

無女俾我溝

Er..

Oslo d人都幾nice架
同埋我住apartment 班鬼仔都成日約出去

Sorry，之後補返

我又係會自己去睇企鵝、魚

我係一個人獨居一間屋喎 同一棟係有鄰居, 但基本上唔理人, 好重privacy

北歐我覺得d 人真係普遍都好nice

想問下如果出黎食佐幾次飯，餐餐我都主動AA，會唔會令個男仔覺得我係無意思

唔會
AA 咪幾好

唔會

傾計都係active應該唔會有咁既感覺

叔叔曰
溝通得到共識最緊要

應該咁講, AA 係加分位

除非, 個男既有錢想食好野, 而你無乜錢但堅持要AA所以要食平野, 咁就麻煩d.. 不過呢個情況應該好少發生

如果係咁我會揀 AA 食平野#Hoho#lm

我覺得.. 呢d 都要平常心
我之前有個女朋友千金黎, 離撚晒地果隻, 1週年紀念果陣佢帶我去拍賣會bid 左枝50萬既紅酒

如果之前d 約會我堅持AA 或者我請, 而唔去佢揀既地方, 我諗我地無機會開始

食到大小姐

從來都係我請人原來會有男仔請？

我覺得你係典型貼埋大床果種傻人
我唔會叫你提倡女權, 起碼追求平等先

會唔會有機會一齊食個飯

你地諗得太多
大小姐都只係一個女人
不過食飯埋單, 個侍應一定俾單我, 佢為左唔尷尬, 開左張卡俾我

當然, 我買自己野都係用自己錢

好羨慕

我想問下點解show 唔到啲人出來？

咁你地都了解左一段時間啦啵
但你地咩途徑識 我之前係出面搭訕識

埋單係對方俾，我之後再俾返錢佢

我成日發生

佢要唔要女朋友

嬸嬸成日都話冇match 冇約
但又話成日發生

k 巴果然高汁

我都係玩左成年先知

其實冇話一定要請 你覺得想請咪請囉

但食左幾多錢先 如果你想溝佢
又負擔得起嘅話 咪請

第一一定係扔左而家副鏡先

搵絲打淨係搵到個黑人

你可唔可以每晚4點先訓, 朝早8點起身煮早餐俾佢食？
佢份早餐一定要有egg benedict, 其他隨意

呢個係入門條件第一項

咁果陣係日本你都無做野打工咁？

住1年應該都要working visa掛?
tourist 逗留期90日

咁既情況 係咪要等？

好撚爽
Btw, 點解個app 會自己加beans?我乜都無做無俾錢

係呀，今朝login 已經加左，但岩岩又多左幾百，所以係被like 都有beans?

唔關事, 佢個app on9
個UI 寫得差, 純粹d 野唔update

俾人like 係無豆既

Gum on9 無啦啦又加俾你但又唔個點解

唔係無啦啦架, 係佢個每日login 應該琴日或之前無派過俾你
唔駛咁在意d 豆點黎喇, 反正最後你想係discover like 人都係要課金

Last sunday my friend Alex married Clara, his girlfriend from CMB. I wrote "Wishing you a lifetime of love and happiness!" My elder brother wrote "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My younger brother write "Thank you for letting us share in this joyful day! We wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My sister wrote "congratulations on finding each other. Your greatest adventure has just begun" My cousin wrote "wishing you fulfillment of every dream" Do you believe in horoscope? What zodiac sign are you? To me the personality description at times seems correct but I don't believe in the foretelling. I'm a sagittarius. Tell me about the disposition and personality traits typical of a sagittarius. I wanna see if they're accurate. Are you into meditation as well? Today many people practise zen meditation in pursuit of tranquility and happiness. Alex's cousin has a clarinet exam soon. She wants him to accompany her free of charge. He isn't sure if he wants to do it but he doesn't want her to feel like the rug is being pulled out from under her. My friend Ed has been having a crush on this girl named Jo for eight years. He's still holding out false hope that one day he'll be her boyfriend but Jo has a boyfriend. He's just being a doormat. During their trip to Thailand Ed bought her lots of presents and keepsakes and paid for all her meals but at the end he ran out of money and so he had to ask her to lend him some money who's now saying Ed is staying close to her to take advantage of her and her money. They stayed in a twin room which has a pair of twin beds rather than a double bed. She told ed that she wouldn't sleep with any guy until she was married which we all know isn't true; she sleeps with her real boyfriend daily. Ed knew it wasn't true but didn't mind. She even told him twice that she was a bit attracted to him which gave her false hope. That's why he's still holding out false hope that very soon he'll become her boyfriend. Recently Jo demanded that Ed bought her a Gucci limited edition handbag which cost twenty seven thousand dollars. Ed bought it but when he realised Jo was taking advantage of him again he felt very upset. Another girl named shirley who he fancied took him to a beauty parlour and sold him facial sessions for over twelve thousand dollars. Ed didn't know he was being taken advantage of until he made his payment on his credit card. As soon as he made his payment Shirley's whole manner changed. Her expression immediately looked different because she got what she wanted already. She pretended to be cute and said "we can do facials together sweetie" then he got persuaded. He's been rejected by so many girls maybe because he has no qualifications whatsoever so he ended up working as a security guard in a residential building with little career prospects. He fancied my sister so she avoided him. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resits so the government refused to grant him a student visa. He ended up working as a security guard whose salary is twelve thousand dollars a month. Recently he said he wanted to take a shot at the CPA exam and become an accountant with better career prospects. It'll improve his job prospects but the next day he said it would be a waste of time if he failed it so he gave up. The problem is he doesn't wanna step out of his comfort zone; he'd rather be an ordinary security guard for the rest of his life. In addition he's extremely skinny; he's 180 centimetres tall but weighs less than 110 pounds. I suggested he gain weight but he dusnt listen. I tried to encourage him but to no effect. Shirley and Jo must have swept hil off his feet many years ago. Ed is invited to a marathon next month but he may be out of condition for it. His grandfather was granted asylum by the japanese government during the cold war.

幾日都冇 match 201233 有咩可以改善

見到大家傾得咁好
我都猶豫緊係咪要開番個acct

真心圈子同番工都冇男性

老師? 幼教?

佢地話醫生律師工程師abc咩都有
唔試你蝕

自推

但點同唔識嘅人傾落去

How's your day?

搵me?

My friend Ed married Amy, his girlfriend from CMB. His cousins Tom and jerry have been accused of robbery. If convicted they would be put in prison for two years. The judge granted bail to Tom but refused to grant jerry bail. Tom's parents agreed to post bail for him who's now remanded on bail of seventy thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for eleven days. Ed's maid has been stealing his money and jewelry. After an investigation he said "she's been stealing money and jewellery. I'll grant you that" In addition Ed's best friend will be coming to Hong Kong so he's gonna have him around for a few nights. I said "having him over for a few nights is fair enough but you should let your family know before having him around" My uncle too said "I grant that it's very kind of you to have him over but you should let your family know beforehand"

我發現左原來match 開果堆個圈好似幾細我通常轉完係ig傾，八卦睇下d女following 見到我傾緊果幾條女都有同時follow 某幾個男仔

咁既條件都要玩app識女
我都係出返去先

搞個聖誕圍爐bbq，因為計返日子你聖誕又會黎M，到時又lonely過。
利申，幫你咋

thanks 唔係好識

Match完2個之後，再冇match過

跪求巴絲話俾我聽我profile有咩問題玩咗接近一個星期match得一個，最近仲feel到佢開始唔係好想理我
pw:202343 巴

佢唔俾我改extremevalue，pw: 201723，真心請教

其實個號碼係點揾人

睇下有幾多時間，好多野可以做，但全部都9fingfing咁進行

帶眼鏡？